坐巴士隔離條友狂咳，忍唔住食左枝煙

🚬🐋屌

好吃無

我唔為享受，只想消毒

Ho ball

已檢舉

又係呢件樓豬